請問有無人答到我 個ex話星期日唔得閒又唔講去邊

我依然好中意我個ex，我知失去左先識珍惜係太遲。我好後悔我以前做過既事，唔理佢感受我係仆街。我後知後覺好愛佢好想復合，佢是但話可以復合既。但佢要出去玩，罵我無資格管佢。我覺得好痛苦，但都想留佢係身邊。

咁我就話佢可以出去玩落club搵女但唔好玩真感情，我想佢唔好同女扑野(因為我而家仲係處，但係佢已經唔係。呢件事我已經好辛苦，唔想佢再同其他女扑。我話佢扑我一個就夠，佢話我無資格理佢)
......

咁佢就話星期日唔得閒，我問佢有咩事做。佢又話我唔洗知，唔好問咁多。其實我覺得唔係煩錢就係煩女，諗返佢身邊幾個女同事。佢之前話識左好耐既女性朋友係佢女朋友，之後佢又話其實佢無拍拖。諗返佢會陪女打機，以前又比朋友帶唔小心去過邪骨。好想知佢聽日要去邊，其實我又有咩身份理佢。自己一個諗得好辛苦，有無人可以答到我佢去邊。

我唔知就算復合左，咁既拍拖算咩拍拖。我好痛苦負面情緒爆炸，覺得後悔莫及。所以其實我未答佢復合既事，我希望佢就算要出去玩都唔好太過份。出去飲酒乜都好，玩得夜想佢可以打電話比我。我想去接佢，因為我驚佢有咩危險。佢就話唔洗唔關我事，我覺得佢對我仲冰冷過陌生人既關係。

對唔住我以前細個拍拖無分寸，又唔識避忌令佢無安全感。佢話同我唔夾，但我咩都可以為佢改。我遠離哂以前既男性朋友，明明個心得佢一個。因為我以前做太多令佢失望既事，佢唔信我真心愛佢都正常。係我仆街在先，但我真係好愛佢。

我諗星期日佢唔會返工掛，唔知佢要去邊到陪女覺得好辛苦。琴晚已經食安眠藥訓，生存意志好低。我真係唔知點做，只係我好愛佢。

明顯純粹唔想理你,完

無覆佢一陣又話我唔知去左邊..

拍拖拍到咁痛苦為咩呢

其實唔知算唔算拍拖

有啲嘢勉強唔黎，事實係佢已經唔再愛你，你咁卑微乞求佢嘅愛，佢只會更加睇你唔起

但係我愛佢

單方面付出唔會有好結果，何況你地唔係男女朋友關係，愛佢更加要放佢走，而唔係死纏爛打

Only know you love her when you let her go
唔想放佢走 放左只會更加痛

樓主癡情一片，長痛不如短痛啊，等佢回心轉意可能會等好耐，既然承受得到嘅就唔好將自己折磨成咁，條路自己揀仆街唔好喊

你之前做左啲咩黎

分左幾耐啦？

我傷害左佢

一年

成年都係咁嘅狀態？

最近一兩個月先明佢真係離開左

move on啦 你咁樣成個人嘅重心都擺係佢到冇用架 只會仲衰

拍左幾耐拖？

關你咩事呢